知唔知聽日要悼念邊個

Lm睇下有冇人去

記得唔好多過四個人啊

RAP

老實講 佢始終係受害者嚟

你班死黃屍千祈唔好入去搗亂

受你老母 佢有份打手足架戅鳩

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

R.A.P羅伯